【動物台堆填區39】 惠世界第一

係呢隻惠，sor

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有學習問題亦可提出

唉屌 開post無神父梗又係垃圾post

ching sick ball

大圈子post

仲諗住首頁會有寫低神父的神蹟

成日改名

撚個題目都撚左我5分鐘

竟然係呢隻惠

2個惠都咁高質
仲有田所惠

聖人惠

gantz個個唔知咩惠

正ar

劇情正 個人唔正

我覺得佢個人唔錯

點兔隻惠

小計小計小計小計

路人黎

多惠

真愛黎

火已再點 終須一戰 清算這一段恨怨

變左鬼父之後已經無睇

勁好睇 快睇

綺禮綺禮綺禮綺禮

Like左兩次

博士改張 神父為何你那麼歐.jpg ok?

有茅原圖呀

問雪菜拎

斬斬斬斬斬斬斬斬

應該5以上speaking

咩咕尼咩咕呢 咩咕尼咩咕嗲 everyone

有冇畫黑條眉去考

做賊咩

油黑兩隻門牙會好笑d

我矛喎

考完
學車車

買的士牌?

天價wor ching

MK仔

Honda CRV

去馬會攞

有冇馬會貼士

有冇人要

吾乃雷姆教

有精,不了

鍠2:0下體

打唔打PAD

re0不了

啱呀

咁似個直X痴線佬個裝備

唔睇馬 淨係睇東張西望

打乜

降臨チャレンジ！39

同fd清哂 sor牙清

原來維護緊

以愛凝聚力量救世人跳出生天

有冇人有睇惡魔姐姐
好想要番個咁既姐姐

有冇爐石手足？

退左
我啲傳說去撚晒名人堂

比狗玩

nyaa死左好唔開心

望window養眼

少左樣野J

ebb竟然冇fate

husky有極醜惡黑幕爆

Tg問佢先

原來你地私底下咁多聯絡

識錯佢地

一齊打過機咁樣
都唔算好熟

好少上呢D動漫線上網
一係就down左生肉
一係就down左熟肉
基上我睇動畫都係坐定定屋企對住電腦睇

順便講埋呢到d人生性左好多唔會話人係雞

呢到啲人多數都係咩都係呢個post傾,得少少人係有私底下聯絡...

我有同hku傾

我都話我一得閒就入黎mon post

玩shadowverse啦
雖然個平衡都ONJ
起碼有女丁啦
唔同仲聽邊個受左傷咩#sosad#

upload果陣已經知husky tg

cygame 不了

大半年前已經有佢whatsapp啦

傷心

幾時加得你FB

又串毒撚

呢度個個原來都有用tg吹水，我走先

現充睇唔起毒撚

冇啊
我地咩都係到傾

係咪又要又一個月

你知佢咩名咪直接add

h版

我都係因為之前綺禮比個ac我開個tg ac比完都冇用過tg...

chunchunmaru

走先

潛

點先算完美既肌肉比例

tg係用黎私底下既特殊交易用

串毒撚要死刑
串直葉要罰$20

笑直葉連人都不如？

打嬲左姐--

又鞭

唔敢

決定玩小圈子

⭕️

？

反攻飛糕未?

等你帶頭

一個人的圈子

要我簽名先可以出兵

等我冲完涼追返post先，11:30全面進場

點解咁講
係咪有咩誤會

私底下:博士好on9連私底下講野都要話

Everyone is an island

我睇正常版
H版劇情有冇唔同

呢度唔會isolate人

ok 召集進攻既手足

1130不見不散

唔識英文

冇唔同 冇H

Ok

感到失落

屋企都未返到
舊電已經得返10%
係咪要比錢換

IPHONE幾

6s plus

你全日用定點

100%訓前
訓醒冇3成

留意到某會員又改名

好想同美少女戰士做愛

惠bb唔好搞我yui好嗎？

換得咁濟

不過我iphone6一年到都要換電
去左淘寶買

已經認唔到邊個打邊個

ok

你上午我下午囉....

我想同黃頭髮果個一齊造人

得我一個唔會改名

講笑得閒入
post探下我地，就黎yui生日

好呀
岩岩M+ FULL COM我都好開心

好緊

隱世高手

第二個

講起IM@
今次中左Yuuki
原本想抽下小梅
不過前日單野我都怕怕

HKU係咪訓左教

tony出左本畫fate

雖然呢到係你地頭不過我都想劈死你...

呢條女幾正
J左成晚

男人嚟嘅

去開嘅本子網見過

我玩左就一年
都係得3SSR
不過我冇課過金

屌 比人呃左

等緊限定蘭子復刻先玩返.........

我其中一張係婚紗らんこ

忽

無課金三張SSR有限蘭子同限友紀，剩低個張唔洗問肯定係yui，唔怪之得你唔敢入post，肯定俾人劈到阿媽都唔認得

我得張普通SSR蘭子,美波,志希

down返落黎每日拎石先

今期送石，首日送2500石呀，登入儲蘭子復刻啦，就到

識貨牙

有咩分別呀
垃圾機率

感謝呀清通知

我個名舊登入黎用到而家

你地平時一個月用幾多數據?

熊貓有位大師畫你畫得好靚不過成日都好多個P圍毆你...可唔可以幫我派粒膠俾佢，想睇純愛

1GB都茅

唔好講
又B害毒撚

8GB

唔明
你講得白D就幫你派膠

話exhentai(H漫網)有人畫美波畫得好靚,不過畫親都係多P

美波次次開P好正

最撚嬲就係個producer無得食

懷疑作者想借套漫畫屌鳩啲P睇自己擔當既H漫

邊個作者

ok，比左粒膠你

我個辦公室既中居正廣唔見左,唔想玩了......

定你想我寄粒膠比作者

其實我連美波係邊個都唔知

呢句真

傳送門？唔記得係咪過左期限就會無

個樣好淫好博屌

sorly，sorly，細佬新黎唔識規矩

呢個靚仔...

個樣好似食左藥咁款既

美波呢個名價值在於包含哂所有既美波

咁都記得
係咪拍賣post

呢張呢

比名可以嗎

artist:dokurosan

召喚三級水平既龍王齊格佛烈多

I e s 地嚕

用生命值硬接

係

你地鐘意呢個美波定個個美波？

真人果個美波唔洗理啦
死毒撚黎

我中二蘭子...

講野洗唔洗咁直接牙

我中二果對loli

有少少貴氣，唔錯 對眼幾靚

係loli你都鐘意架啦

認錯人啦清

直接又唔like，曲少少怕你唔明

Stop la

袁生唔上連登 ？

好波
佢忙緊幫佢老豆老母收屍

睇小鎮
連續兩晚唔撚瞓

有NTR的小鎮？

紅日佢唔洗返

係
想自插幾刀

睇到柚希未？睇到個到我已經棄左...作者腦裝屎

未開始睇
而家開

宜家個PGDE唔易拎

一個汁嘛好似

有同工

老母唔係教C

寶寶 想課多pack

roger

祝神父全中三星加四星保底

唔係啦

急要定點

幾時方便

請親切稱呼我為言峰先生

負皮左

我之前有個ex,佢老師嚟

唔係呢個問題

自己反省下

點解D女人咁鍾意自己拎人野
我買果D新奇士橙比人食哂呀

不要再說了

無料SR 10抽3SR 大家再見

以前LL 10抽全R我都冇出聲

OK 咁下次先

負評上一頁

對我黎講好非

現充部

點解

得我地係真毒

hello

咩黎

又計漏我

咁搞好易課上癮
比個佢沈澱下，冷靜下

直葉宇宙第一呀

Pso2 ff14 試過rmt冇事

唔係
再屈repose

im

你中意直葉就得
人地like牙喂就5得

呢句真
課得多空虛愈大

ching ho ball
其實我最鍾意家下套新番嘅茜

還掂有贏

邊個又負皮:o
出嚟隻揪

入唔到驚

一日一回免費抽個個?

我冇問題

唔係幾開心

有冇人有玩chain chronicle

Y

又屠狗會？有贏有就唔怕既

我嚟安慰你

最近好似諸事不順咁樣

Hey

屠朋友

黎明前的時分是最黑暗的

屌
要幾多pack

屌唔記得打J

死毒撚打J...

戒色吧施主

入唔能到呀

冇打好耐

屠fd就多多都同你課

一pack 又話風頭火勢？

屠呦呦呢

話說我今晚都要睇herman片
有一課冇聽過書

我有十幾本書都係Herman
諗住之後M2都係搵佢

斎藤千和寶寶唱歌好聽

佢配果隻黑肉都好正

無話唔得 負評樓豬無品味

完左DSE賣比我?

Core書唔岩你

小黑寶寶牙?

上網大把書for basic calculus啦洗鬼買

danganronpa果隻

不過小黑都好正

唔係呀
我F4到F5一把數學書都冇買過
都係做下學校練習

朝日奈臭G

收膠啦 你

Linear algebra 呢本幾好

Spence, Insel & Friedberg: Elementary Linear Algebra -- A Matrix Approach (Pearson, 2014)

對唔住我好耐之前已經講好左送比個朋友佢要

比苗木,十神,占卜佬插插插

唔緊要 其實我都想做好學校exam就算
反正都係NO DSE

上網搵開心版先

唔同channel bor我地講緊herman

Herman真係幫左唔少人

睇片無用 睇書有example有mc清concept
就算係睇都係睇khan academy
佢教basic calculus幾時仲要學埋英文

khan真心正

基本上我就咁聽都入腦

打機 爽皮

咁姐係點
我咩都唔識
想學m2考dse
點起步

我呀...想成為正義既夥伴...

考黎做咩

M2你識幾多而加?

YS

0

不要在沒有神的世界祈禱

想還心願

MI可以唔洗理住
背熟D同IN既rule先

首先你要殺老婆同放棄自己個女

yes 牙

不過背果d rule方法
koopa真心屈機
我幾個鐘又係入到腦

直接開dse m2syllabus
應該有trigo linear algebra calculus vector等課題
一開始睇binomial theorem 先跟住開khan academy
睇 introduction of concept limit

人大左就

好難頂

唔撚好再同我講M2
諗起final個4x4 matrix就無名火起
而家先發覺高中m2唔難

留名侍奉部學術台

文科撚

koopa禁幾下收工
同學教ME

+1

On9
係咁易唔撚洗學啦

DSE炸
岩左咪得
當然我唔排除有人識計答案 唔識解釋

佢ug

有冇人玩下PAD

開到咩

on9 是咪要教M2
利申兩次5**

係wo

講下野啦moon

真系冇人玩CC?/_\

玩過啦
個手感覺得麻麻冇玩

有茅呢啲6,7,80年代曲風既歌推介

識野 貝木泥舟

ho 有型

唔好玩

係咪梅艷芳個首原版

其實佢係唔係鍾意戰場原

應該唔係
比我感覺上其實佢都係一個爛好人,只係佢會呃人錢,但唔會害人甚至同時幫到人

緊係對佢有特別感情先咁幫佢

動畫睇到我都覺同一樣野
佢係好人
不過唔識正確地表達自己情感
因為佢天生係欺詐師
所以佢就以呃人嘅手法幫助他人

有睇過小說嘅人話戰場原似佢初戀情人先咁關照佢，到底係唔係真

佢係屎坑自己同自己講野
全部都係no
最後用神原個家族做理由先yes
我認為佢呃左戰場原家族,消滅左個邪教,但係令佢老母迷上左個更勁既邪教,可能有啲唔舒服

沖涼先
坐定定玩sv玩左兩個鐘

欺詐師牙ching 你自己諗下我講左D乜

明既自然會明

打丙作戰會否太無大志

佢講啲獨白都可能係呃緊自己,比自己一個藉口
係花物語到都睇得出佢係一個好唔坦率既人
你覺得佢幾時講真話幾時講假話
佢推哂啲job免費幫戰場原手,一打電話又立即飛去沖繩,話佢對戰場原有特別感情都啱既

唔會

佢以為戰場原中二佢,應該都唔知無啦啦屎忽痕諗到講出黎
應該係佢當左戰場原中二佢...

事實係牙清

55

酒店收信個part貝木好戇鳩,唔知有門縫可以攝入去
其實係咪又係有啲咩意思

唔記得

有段貝木返酒店收到封信,叫佢收手
佢諗左一大論野話邊個邊個有動機,邊個邊個知道我住呢到,入到呢間房既人應該得酒店員工
之後打比戰場原報告,戰場原答佢:其實門縫可以攝入去

咁心思熟慮既男人竟然會留意唔到呢啲咁明顯既野...

你已經中左佢伏

一齊踏入貝木泥舟個人思路

諗諗下我同貝木好似
一樣唔坦率
一樣同自己女鍾意嘅人一齊時會唔志大土

no中二man

你地最愛隻驚

照住幾塊鏡尋思會有feel啲

重睇一次線上遊戲老婆
發覺套野好高汁

派左膠，自己反省下

😨

日高

不服來辯

希望大家尊重返手足D喜好 就算係FF老婆都唔好笑人

思考人生起源

負皮ed

積下口德

r手足好波

唉屌

咩事阿寶貝

心痛
又叫春

屌那星生風癲

魔禁已經睇唔落去 好悶

玩緊小學雞驚

好歡樂

無睇好耐
快d出3啦屌

舊約都頂唔撚順

等我比啲溫暖你

唔係FF

珍

咁就更加應該尊重

直葉係好妹妹

我法國我舊約睇到20

16都頂唔撚順

笑4

打撚到人仆街無晒知覺 仲話比1日時間你麻醉自己切手

後方之水講既 我記得

好撚on9 我上堂已經夠悶 仲要睇埋依D咁既野攝時間

睇到英國篇就好好睇

我記得我睇到悶到直接買最尾個本黎睇

請大家祝綺仔踩屎

美波

一陣佢寶5 06你就知死

我已經睇開左,只課福袋

你好撚勁

??

懷疑挑撥離間引其他手足笑me

無呀

笑左

我宣布
負皮呢個post=同惠惠過意唔去

唔比笑

sorry

呢個真

做咩

得啦知啦

追返舊post覺得美波真係好勁

有病個方面？

其中啦

未決定正定負

負左

負皮我比的

負皮嘅派左膠
自己好好反省

我係櫃檯大姐姐派

日出而屌，日落而屌，負皮於你有何異哉？

小小弟學識小
所以

尊重小小

系

系晒你地老母

同呢個世界講

依一刻由改變你開始 改變依個世界

我一拳打撚死你地牙

巧痛

大愛5打交

打者愛也

打撚死你

當你改變到呢個世界 你會發覺你已經改變咗我

再55既話後果自負

G持

由人組成既世界 要先改變人 才能改變世界 這個道理大家都心知肚明 而你卻在半夜浪費大家的時間 我想說的是 我愛你

好撚gay

大文豪

點解而家可以快到1日1post

多廢青

呢度好多廢青推post

幾窩心。。。認真

66

77

世界中i甩庫u

謝謝
可惜你失敗了
你的存在縱然對我人生路徑有所影響
我的本質卻不曾改變
為這個不能改變的世界默哀一分鐘吧
這個世界，我也深愛着

om9

何等中二既發言...

親 支付寶的尾數請在2日內發給我喔

毒撚又叫春啦

當麻原來係ptbf

呢度好 多中二病未期患者

毒撚得罪你牙

我爸是黑人
我媽是中國人

唔想應青頭仔

你全家都是中國人

毒撚唔=青頭

積下。厚德啦清

應該得我唔係...

梨最嚴重

你同我半斤八兩啦

me應該係唯一清泉

最冇腦果個係你wo

當自己係動漫人物既人應該中二病最嚴重

想叫春

叫

話說我識一條友英文名叫kirito
有時佢真係cosplay住桐人咁出街...

我識條友叫zero...

夏天已到，叫春明年請早

叫得呢啲名既人都知佢屈機

突破時空的叫春

唔叫了

呢到D毒撚都冇腦

但我已經係最正路果個

有腦又點冇腦又點

笑甚麼,你也是毒撚...

啲毒撚好鍾意笑同類黎拎優越感

聽日下就4點信和門口等 夠膽出黎應戰就比返幾分薄面你叫你聲阿哥

勝和商場係邊？

可唔可以入90蚊比我撳100蚊出黎入8達通...

長洲

去旺電就你地都得

系南Y島

唔了
要唱K

昌仁K傷身傷生傷心牙

係咪book渡假屋果個商場

最憎人用自己做中心去定義其他人

梳囉...

縱然夏蟬漸嗚，空氣仍帶點春風的氣息

幾時組團北上?

...

ME有200人仔

我冇回鄉證,不了

空氣仍帶點肥宅酸臭的氣息

喺支那有幾間屋

我已經通報左中央,話check到你地回鄉就即刻上貨車

請唔請工人

+1
上年屋企人已經賣晒
係香港置左業

上面冇野好玩 又貴

唔係幾間屋
係幾塊地
而家好似話要收地
未知賠幾多

冇事盡量唔好上去

你又請唔請工人

遲下考慮

神父天字一號...

識整電器識影相識執相識煮飯識打掃

請唔請冗員...

請唔請冗員

屌太阻住同我爭飯食

留定名

明明是我來先的...

法國呢到好多人都有家底
我唔係幾合群...

關乎到錢無情講

賤人!!!

頂唔順
唔睇小鎮住

運動女孩正嗎?

叫左你唔好睇架啦

我知講都冇人信
我玩gta撞到以前個女同學

我啱啱就係睇緊你以前個高登post

搵d嘢發泄下啦
自虐無好結果

睇格斯仲好啦 一齊追

為何要執著戀愛類

岩岩Gta見到個個係完全唔關事
平時冇咩交流
見到咁岩見到佢個名
係咁岩問埋佢姓咩先相認

唔知

睇天王番燒時間無得輸

冇體驗過既人係咪一世都唔明白

唔係

唔係唔係

點 解

要培養積極人生觀一係睇難民番一係睇天王番

只能二選一

體很過ntr 睇ntr小鎮 既表示

咁一定難民

北大路先係正統

睇 求婚大作戰
山下智久

重睇K-on先
有冇神蹟出現有第三季

對

法國呢到茅咩人同我口味相近
最近都係金閃閃

早抖

妹控

唔係,講緊睇開既動畫類型

咩類型

妹控類

三年起步呀清

神父係咪咩都睇

獵奇H漫

唔識講,好雜下

我既話最鍾意睇啲畫面有風格既動畫,懸疑,科幻,有啲思考性質既睇完好似覺得好有衝擊力咁

即係海底奇兵啦

唉屌...

訓 bye

懇求博士今日早D上床訓教

好

我...

今日好似冇見過巴力清...

懇求左都唔得 你係咪想逼死我啊!!!

咁你呢...

緣之空巧吾巧體

黑暗兵法...

J完就算啦

巧巧J架
睇下仙

用欣賞角度

今次真係聽完首art of life就訓

裡番黎架？
唔識

睇漫喫ハプニング

我都瞓了
無瞓三十幾個鐘

睇完頭兩集都訓了

sleep is ...

綺禮話細蚊仔先要瞓

可以棄驚了

炮姐 = 我兄弟

古惑仔啊 稱兄道弟

一巴打撚落去

呀咪尼牙寶寶咁夜先出現既

睇到我噴水

See ball🚬

--

第一下已經寶五了

我有個鬼雷姆

好撚正

俾妹妹叫醒

俾loli奶醒

球皇阿朗

輕鬆win

好悶

真係好想某啲人仆街死

依個世界就多狗賊

終有一日會由我下達神罰

我會列出清算名單同行刑方法

為潔淨世界出一份力

世人將會稱呼我為勇者

d人未起身 我又要開工了
今晚歐聯再諗

我都想返
好悶

屌你啦
冇乜點訓過啊我

早牙綺仔

早牙 寶寶 條友賣歐洲石頭牙

真係旺你旺到喊
有冇咩貼士比寶寶今晚賺下課金錢

隻早見跟撚住左我
今晚都會有貼士

牙E早牙

等你貼士

一起身就受刺激…

交出貼士就放過你

我果陣都以為自己眼花

你冇資格出聲

呢個五月發生咩事

短短三日 賭波又贏 同朋友賭又贏 抽卡又....

你今次大獲
返工小心啲

夠你燒到FGO執笠

想試下會唔會抽到第六隻

第6隻無乜用

反而其他五星抽唔到

佢有up嘛
可能後半又有新角色，所以唔好急

仲有百幾石 究竟個極限到左未呢

留黎打關先啦 成日抽

我要求唔多 日日有金課有🚬食就ok

點俾你

過馬路

戒啦 食煙好撚貴

早晨呀咁多位

搵唔返自己pad個id
仆街又重開
第三次了

我一陣走去搵袁生，大家保重

早牙BB

戒緊
一日3包。。

俾啲視覺衝擊你

好想睇人仆街呀

想買老婆 成25500 yen

中國文化部規定未來中國遊戲需載明虛寶獲取機率 玩家也需以實名註冊

😂😂👌🏻👌🏻😅

博士已經好怡

琴晚有跟我心水即刻買得啦

實名註冊 幾廿萬個人一樣名

係咪入錢入同一個戶口number

仲以為2:0

你同我講？

之前50變1000
大衛高柏飛

yes

有冇人答到我 PAD野

乜

今晚有冇心水

要諗 今晚惡諗

我幫你左佢先
錢放你處，唔好比我住

隻寵滿技進化完係咪都係滿技
定還是 同技就都係滿技
唔同技就變番Lv1

等陣出公海開post

ching要唔要鬼雷姆

一做運動就勃起點做呀

新廠感覺麻麻
你睇定D先

勃住做啦

依隻一般咋喎

條褲都穿隆

我戀愛了

除左佢繼續做

哪有錢賣老母:切左佢啦

唔明

始終鍾意emilia多d

唔洗比我住

下午波全部冇角球玩

有料就拎去買，我唔識買波

筆數我找左比幫手課金個個人先

Roger

咁樣好咩

冇馬會戶口

你唔想的話，就過返落我比你個户口到
hsbc個個
見你有D運仔想睇下過唔過到小小過黎

自己入落馬會再跟我買好d
因為可以自己控制注碼
同埋牽涉錢銀既野越簡單越好

都啱

綺禮下午波玩唔玩

sakura

個火真係 起碼比人笑到event完

想買sakura但怕三箭反底

又去邊玩呀

我同你講,無返357月都唔會完
唔想燒得更甘就醒醒定定唔好再提抽卡

粉俠傳

口罩袁生

真係袁生

99%係
頂帽又似

見到兩個毒撚買粉俠傳
係咪慈父黎

你買埋一份啦

估唔到我終於有dis既能力

早

精神

寶寶 假如有第六隻係咪會換黃色立方

YES
你問得係咪姐係有

有冇it狗同連狗熟果堆
個app又bug啦屌

問定先姐....手痕想抽埋剩低d石

連仔變左啦

都寶五左,你抽黎做乜 係要抽5星就抽另一個POOL

寶寶你好呀

壞毛病發作 希望有second pool 呢個活動

哈士狗同佢熟牙

太好啦，E3打丙作戰都有神威

貼啲嘢比你地睇 唔好貼出去

收到

準備repose

唔係
第6隻可以換無記名靈基
每5粒無記名靈基可以自選一隻5星

10粒

5粒？ 痴鳩線

換定點

10粒先有得換
不過你咪抽啦
好浪費

抽咩池巧

咩驚 fgo就5蚊ac起手再講

Fgo 咩5蚊ac

首抽黑色狂戰士
咩黎

呀牙芽

5蚊ac 有800石比你抽啱起手為止

唔係呀 4星咋
屌

呢隻驚D5星好難中

神父我都建議你唔好再抽

5蚊ac
買？

既然幾位手足都咁講 我就停一停

淘寶首抽ac 八百幾九百粒石比你刷首抽

呢D過手引算啦
我果陣都係買

開返個馬會ac先~

不過你預左頂龍中兩三隻五星

法國男仔唔賭最吸引人

神父幫我刷個天胡首抽啦

女仔呢？~

贏左馬會兩萬
之後就無賭了

係雞係公廁

某某手字好靚

咩黎架

圖

1日1post不是夢

Fate go呢隻game及其生態實在係太有趣

一朝得志

狂賭？

條女真係好撚正

系 我呢幾日既心情就好似佢咁

生態有趣得多
玩都係玩生態

早見已經係我既人

嘻嘻

係, 好, ok

中文

總括嚟講佢好愛桐狗

講緊狗男女兩次唔知互相身份都相愛，好妒忌？

即係點，唔明

唔知桐狗真正身份既情況下鐘意左佢兩次，兩次都係鐘意佢同一樣野(某啲地方，性格？)

個ship字解釋做乜

姐係寫呢段英文果個人覺得桐狗同阿妹好襯

明白曬

原來有D咁既解釋

個post有冇過百以上留言係屌緊me

冇人想理你呢個傻仔

me冇屌過你

飛？

呢排鐘意睇日常系

飛翔魔女

小倉唯唱歌超好聽

有冇片睇下

Kimi ni abc ar fuckfuck

史前時代就唔好提
ViVid Strike OP

美琴b

哦 ABc

禾刀矛牙

就算點比人鬧我都依然愛著大家

有冇人聽井上苑子

我愛神父

不過係估唔到咁小既事都可以引發咁大既迴響

不過都比唔上果陣係高登feel到果種惡意
果次係我唯一覺得有人對我有種敵視、惡既感覺
都係我上咁耐網以黎唯一一次討厭一個人

係咁
因為熟人先咁大反應
所以正常有入開post 都唔會曬卡

其實兩次發生咩事

who ar

佢地同你熟先咁同你玩啫
如果係平時冇係個post上水果d佢地一句你全家生愛滋, 老母生性病就扑柒你

咩事

其實都好明顯下
差未開名

所以fgo班人我都笑住同佢地chat
不嬲當佢地玩

妹妹我唔中2人咁rude

咪同你講撚左千鳩幾2千石得一張5星都會發生
你仲要係咁辣火頭
搞到我都唔好意思唔屌埋你一份

唔關事
唔係講緊你地呢邊

神父神抽？

新人想知咩樹

好耐好耐之前既耿耿於壞姐

呢到都有人係個邊既人
所以神父唔講都好合理

抽到我都有d唔好意思

想知成個動物台仲有無人唔識我首席妹控小直

神父下次你歐完唔好入飛鳩post貼已經ok
有人轉傳就唔關你事
歐唔係罪，曬卡先係

曬卡有咩問題

其實神父係比人出賣

咁有人俾咗成皮嘢抽唔到
你就彈出黎話一符中
好難唔屌wo
唔曬卡係大家互相體諒啫

神父

冇事冇事既 呢d我緊係知啦
你當我傻咩
只不過我覺得太過異常 咪同大家分享下
你估我唔知會比人講幾句咩
我依然好愛fgo post每一位會員

佢自己喺嗰邊都有曬
唔係我一早幫神父平反
上次教主又係無辜嘅

總司個期十單先一張pick up
神父1.5pack五張pick up好難拉唔到仇恨

識我咁耐唔係唔知我不嬲咁貪玩牙

人品好卡品自然好
卡品差就

第一張圖好似唔係佢係fgo po貼

話說我係pad post 公開過抽蛋/卡密技
有人想知再講

有好多野 鍾意撩事鬥非既人會明我
好似美波啊佐治狗呢d

相信科學不相信玄學架

呢度規矩就係你鐘意up乜貼乜都得

假設真係有人晒卡
會唔會有人咁搞笑走去惡言相向
仲要係真心個隻
每次睇fgo post都笑到我gapgap笑

知唔知咩力量大得過科學

抽前大叫直葉係G係公廁呀嘛,知啦

咁圏子有圈子規矩
沒有誰比誰更高尚

我都唔敢講呢句

唔係既....我都明佢地感受
不過我都係當佢地玩

貼下先

我個人感受姐

雖然想罵你但係妹妹我戒緊粗口

講左入I大

比起d某d人黎講我覺得fgo手足對我算溫柔好多

打lol勁wor

ive世界第一

溫柔是謊言黎

神父係M？
meltlilith

幾時入去挑機
想食下花生

係我對直葉既愛

終於認你係gay

老屎忽就知神父講緊乜
btw又屈狗屌你老母

有d真屌有d假屌
其實都好易分

冇興趣
講下自己真實想法姐唔想嘈交

為理念而戰

證據

嘈呢d純粹為左自我感覺良好
百害而無一利

下？

我真屌

自我感覺良好咪有利囉

條友開台串撚到
唔係我會追擊佢

又想辣9我

法國BB成日針殺小妹🤕

佢寶5金閃俾人爆出黎
但係都無咩見佢入post曬過

係自己台就串過馬撚,返PO就扮無辜
想呃邊個

我同美波諗既野一樣
但偏偏果次就係自己內部野比外人干涉抽秤

呢度變左飛go第二討論區

你講金閃，金閃唔係總囝同你爆咩
本身佢唔出聲就冇事

呢到乜都傾得既

佢係我朋友我就唔多講
但我認同

嗱台主都知咩事

貼bam圖都得

例子

上次符個單我心都淡尻埋

不明文規矩過深夜三點

開台串最多咪抽下水
唔入post曬我又覺得無太大問題

依家人影都冇埋

既然咁多人mon
問多次有冇人有玩CC

下個pool我試下開台抽

睇唔明你哋班老屎忽up乜

點兔最討厭了

講緊飛糕台點會明

我都唔係好記得 有無link

其實我都唔識邊個開台邊個得罪人邊個覺得比人得罪
純粹都係用返一個外人既角度咁睇

好散架 羅馬都唔係一日建成啦

個生態要玩先明

禮仔你好快就會感受到作為非洲人既絕望

係 但我好鍾意呢班人
你話我M都係咁話

有無5$ AC link 我買D黎玩下

8$牙

教主呢個人係有明顯缺點
佢湊串俾人屌我嗰陣都無幫過口
但係有d人侮辱到佢真愛就唔太好
利申先，我無針對過軍曹同台主，一直覺你兩個fate鳩post高汁會員

係幾抵死既
一樣睇法

其實咩叫歐洲非洲

呢壇野真係花光一生運氣

本身我係幾欣賞佢對龍娘先幫佢屌柒異教徒同遮返符個單野
但之後真係太囂張，唔係幾想理

講開教主喺到講埋，其實我一直唔明點解佢針住御xxx
唔係玩下嗰種，而係認真想逼走佢

咁又唔會

搵唔到牙清

確實唔知
理由有兩個
一係推花生
二就真係我當日屌柒異教徒個篇文

歐洲=好連
非常=黑仔

好似執撚左笠

博士病到短路

我要1001牙屌你地

斷你

ok 搶了

ok 唔玩了

人形資訊機失靈

你好撚黑wor

我

一係比個ac你？但冇得抽野 怕你唔過癮

玩到83lv
成幾個月冇上

搵到了

屌那星 邊個咁撚夠薑屌我美琴B

博士琴日張神父歐洲圖呢? 準備post #0

咩你個
又物化人

毒搖占有慾

早見同美琴都係我既人

PAD 轉左生冇得番轉頭?

冇

欺篇佢感情囉
搞咁耐終於有教徒,點知條友係見一個上一個果D FD黎

又早見 幾時出第2個老婆

我估都係咁
你要明白自己鐘意既角色無人中意
突然有人認同你
但又其實唔係
各種反差應該幾大

咩叫見一個上一個

開SER無耐玩到宜家
停左差唔多半年無課,呢排D LEGEND FES就快無石抽

同毒撚話某某係自己老婆既原理一樣
無幾耐又一個新老婆

博愛派

開個100mb wifi出黎 更新都覺得好慢

第一次係咁

親 我想搶1001

我都想 我好耐冇開過

來對決吧

哦呢羅turn 多羅

我直接畫卡出黎啦🙄
重抽

禁邊到抽野

我果度

1隻5*

乜9大海禮裝乜7野黎

唔知係佢太認真定點
好似真係想買起人全家咁

未見過個官方咁厚面皮 自己寫錯Ordering死撐個投票冇錯

屌你老母 又唔識睇Code又要死撐
比哂堆JSON Stat佢睇又唔肯覆

我人稱侍奉部亞圖姆
諗到咩卡就自然抽咩卡

抽得好慢 有無得抽快D

呢個問題我都問過
load好撚柒耐 第一次

狂㩒畫面
你第一見個D卡要down datd

成撚日都出牙遠同黑妹禮裝想點

係咁架

諸葛亮

黑妹係唔係果度咩提拉
好好丁阿佢

勁角黎。。衰係男人

唔係。第二個黑妹黎

no

屌你老母抽抽下更新

抽到三隻五星角可以開始玩
你抽緊邊個pool

新

哈，你做左2lai最想做既事

屌 搞撚到我又想抽

黑妹5*

今日就反攻飛糕

神父搶啦

抽唔到活動角咩？

994

996

走你

hi

1